點解次次都比人撚

分手
你話掛住我
傾完唔一齊
再講話掛住
再傾完唔一齊
原來分手之後你已經揾翻個ex
咁可唔可以放過我
面對面見到你個ex冇啦啦打比你
好撚痛

你係狗

多謝 我係

傾乜春

一唔一齊翻

有返少少尊嚴得唔得

會醒水

你兵黎架

兵都唔係